## intent:busy
- anh đang có việc không nghe được
- mình đang có việc không nghe được
- tôi đang có việc không nghe được
- em đang có việc không nghe được
- mình đang rất bận không nghe được
- tôi đang bận
- tôi bận
- đang bận
- tao đang bận
- anh đang bận
- anh không rảnh
- tôi không rảnh
- anh không rảnh
- tôi đang có việc
- anh đang có việc
- chị đang có việc
- tôi đang ngoài đường
- mình đang có việc gọi lại sau nhé
- anh đang có việc
- anh đang có việc gọi lại sau
- đang có việc gọi lại sau
- tôi bận
- mình đang rất là bận
- đang bận đi trên đường
- anh đang bận đi trên đường
- mình đang bận đi trên đường
- tôi đang bận đi trên đường
- mình xin lỗi đang có việc
- em xin lỗi đang có việc
- chị xin lỗi đang có việc
- anh xin lỗi đang có việc
- thôi thôi chú bận cúp máy đây
- thôi chị bận cúp máy đây
- giờ chị có việc gọi lại sau nha
- giờ anh có việc gọi lại sau nha
- giờ chị có việc gọi lại sau nhé
- em ơi giờ chị phải đi ra ngoài lúc khác gọi lại nhé
- em ơi giờ anh phải đi ra ngoài lúc khác gọi nhé
- mà em ơi giờ chị có chút việc phải ra ngoài để lúc khác nhé
- mà em ơi giờ anh có chút việc phải ra ngoài để lúc khác nhé
- để khi khác nói tiếp chứ giờ không rảnh
- để lúc khác nói tiếp chứ giờ không rảnh
- đến giờ chị phải vào làm nên lúc khác gọi tiếp nhé
- đến giờ anh phải vào làm nên lúc khác gọi tiếp nhé
- đến giờ mình phải vào làm nên lúc khác gọi tiếp nhé
- lúc khác em gọi lại nói tiếp nhé chứ giờ chị phải làm
- lúc khác em gọi lại nói tiếp nhé chứ giờ anh phải làm
- lúc khác cháu gọi lại nói tiếp nhé chứ giờ chú phải làm
- chị đang phải làm việc nên em để khi khác gọi nhé
- anh đang phải làm việc nên em để khi khác gọi nhé
- chị đang họp khi khác gọi nha
- anh đang họp khi khác gọi nha
- để khi khác chứ giờ bận rồi
- để lúc khác chứ giờ bận lắm
- không rảnh mà nói chuyện
- thôi thôi bận rồi
- thôi tôi bận rồi
- thôi chị bận rồi
- thôi anh bận rồi
- thôi dẹp đi tôi đang bận
- thôi dẹp đi chị đang bận
- thôi dẹp đi anh đang bận
- không rảnh mà nghe cô nói
- không rảnh mà nghe mày nói
- chịu thôi nhá tôi bận
- chịu thôi nhá chị bận
- đang không nghe máy
- đúng mà đi vắng rồi
- đi vắng giờ
- đi ra ngoài giờ
- đi vắng bây giờ
- chị gọi lại sau nha
- anh gọi lại sau nha
- mình gọi lại sau nha
- tui gọi lại sau nha
- tôi gọi lại sau nha
- cô gọi lại sau nha
- tý gọi lại
- anh gọi lại sau nhé
- chị gọi lại sau nhé
- mình gọi lại sau nhé
- tui gọi lại sau nhé
- chú gọi lại sau nhé
- bác gọi lại sau nhé
- cô gọi lại sau nhé
- gọi lại khi khác nhé
- vầng đang bận tẹo có việc gì đấy em
- vầng đang bận tẹo có việc gì đấy anh
- vầng đang bận tẹo có việc gì đấy bạn
- bây giờ anh đang đi làm
- bây giờ chị đang đi làm
- giờ chị đang đi làm nhá
- bây giờ anh đang đi làm nhá
- có gì nói sau đang đi làm nhé
- có gì để sau đang bận đi làm
- mình bây giờ đang đi làm nhé có gì nói sau
- đang đi làm nhé có gì nói sau
- để sau nhé đang đi làm có gì ấy sau
- chú đang không có ở đây
- bác đang không có ở đây
- chủ số có chút việc ra ngoài rồi
- bác ấy có việc đi ra ngoài rồi
- chú ấy bận vừa đi ra ngoài rồi nhen
- anh ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi nhé
- chủ số có việc ra ngoài rồi nhé
- chủ số có việc đi khỏi đây rồi nha
- chủ số bận ra ngoài rồi nhen
- bác ấy bận đi khỏi đây rồi nhen
- cô ấy có việc không ở đây nữa rồi
- anh ấy có việc đi khỏi đây rồi nhé
- chú ấy có chút việc đi ra ngoài rồi nha
- anh ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi nha
- anh ấy có chút việc ra ngoài rồi
- chú ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi nha
- chị ấy có chút việc đi ra ngoài rồi
- chú ấy bận đi ra ngoài rồi
- chủ số có chút việc vừa đi ra ngoài rồi
- bác ấy có chút việc ra ngoài rồi nha
- bác ấy có chút việc ra ngoài rồi
- chủ số bận đi khỏi đây rồi
- chị ấy có việc không ở đây nữa rồi nhen
- cô ấy có chút việc đi ra ngoài rồi nhen
- chú ấy có chút việc ra ngoài rồi nhé
- cô ấy có việc ra ngoài rồi nhen
- anh ấy bận vừa đi ra ngoài rồi
- anh ấy có chút việc không ở đây nữa rồi nhen
- cô ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi
- anh ấy có chút việc ra ngoài rồi nhen
- chủ số có việc vừa đi ra ngoài rồi nhé
- bác ấy có chút việc đi khỏi đây rồi nhé
- anh ấy có chút việc không ở đây nữa rồi
- bác ấy có việc không ở đây nữa rồi nhé
- bác ấy có việc không ở đây nữa rồi
- cô ấy bận không ở đây nữa rồi nhé
- bác ấy có chút việc vừa đi ra ngoài rồi
- chủ số bận vừa đi ra ngoài rồi nhen
- chị ấy có việc đi ra ngoài rồi nhen
- cô ấy bận đi ra ngoài rồi
- bác ấy có chút việc đi khỏi đây rồi nhen
- chủ số có việc đi khỏi đây rồi nhé
- bác ấy bận vừa đi ra ngoài rồi nhé
- cô ấy có chút việc đi ra ngoài rồi nhé
- cô ấy có việc đi khỏi đây rồi nhen
- cô ấy bận vừa đi ra ngoài rồi nha
- chị ấy bận đi khỏi đây rồi
- cô ấy có việc ra ngoài rồi nha
- chủ số bận không ở đây nữa rồi
- chị ấy có việc ra ngoài rồi nha
- chị ấy có chút việc không ở đây nữa rồi
- chủ số bận vừa đi ra ngoài rồi nha
- bác ấy bận đi ra ngoài rồi nha
- anh ấy bận đi khỏi đây rồi nhé
- chú ấy có chút việc đi khỏi đây rồi nhen
- anh ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi nhen
- anh ấy bận ra ngoài rồi nhen
- anh ấy có việc ra ngoài rồi nhen
- cô ấy bận không ở đây nữa rồi nha
- cô ấy có chút việc đi khỏi đây rồi nhé
- cô ấy bận đi khỏi đây rồi nhé
- anh ấy có việc đi khỏi đây rồi
- chị ấy bận vừa đi ra ngoài rồi
- chú ấy có việc vừa đi ra ngoài rồi
- chú ấy bận vừa đi ra ngoài rồi nha
- chủ số bận ra ngoài rồi nhé
- bác ấy bận đi khỏi đây rồi nhé
- bác ấy bận đi khỏi đây rồi nha
- chủ số có việc vừa đi ra ngoài rồi nha
- chủ số có chút việc ra ngoài rồi nha
- chú ấy bận đi ra ngoài rồi nhen
- chú ấy có chút việc vừa đi ra ngoài rồi
- chủ số có việc ra ngoài rồi nhen
- chị ấy có việc đi khỏi đây rồi nha
- chủ số có chút việc đi ra ngoài rồi
- cô ấy bận vừa đi ra ngoài rồi nhen
- chị ấy bận không ở đây nữa rồi nha
- thôi tôi đang mắc việc
- thôi anh đang có việc
- thôi tao đang bận việc
- thôi nhé em đang bận
- không chị đang bận việc
- không nhé chú đang có việc
- không không em chị đang có việc
- không em đang mắc
- không không em tôi đang mắc
- không không em bác đang mắc
- thôi nhé bác đang mắc
- thôi tao đang bận việc
- thôi tau đang bận
- thôi nhé tôi đang mắc việc
- không không chị đang bận
- thôi bạn chú đang bận việc
- không không tau đang có việc
- không không em chú đang mắc
- thôi tôi đang bận việc
- thôi em chú đang mắc
- anh có gì gọi lại sau nhé
- em đang bận có gì gọi lại lúc khác em nhé
- chị đang bận gọi lại sau em nhé
- chị gọi lại sau nhé
- tôi đang bận có gì gọi lại lúc khác nhé
- đang bận có gì gọi lại sau nhé
- tôi gọi lại sau nhé
- gọi lại lúc khác em nhé
- anh đang bận có gì gọi lại lúc khác em nhé
- tôi có gì gọi lại lúc khác nhé
- chị đang bận gọi lại lúc khác nhé
- anh có gì gọi lại lúc khác em nhé
- anh gọi lại lúc khác nhé
- anh gọi lại sau nhé
- tôi đang bận gọi lại lúc khác em nhé
- đang bận có gì gọi lại lúc khác nhé
- em đang bận gọi lại lúc khác em nhé
- em gọi lại lúc khác em nhé
- em đang bận gọi lại lúc khác nhé
- anh đang bận gọi lại lúc khác em nhé
- tớ có gì gọi lại sau em nhé
- tớ đang bận có gì gọi lại sau nhé
- em gọi lại sau nhé
- mình đang bận có gì gọi lại sau em nhé
- mình có gì gọi lại sau em nhé
- tôi đang bận gọi lại sau em nhé
- anh đang bận có gì gọi lại sau em nhé
- em đang bận gọi lại sau nhé
- gọi lại sau em nhé
- chị đang bận gọi lại lúc khác em nhé
- tớ chuẩn bị bận họp em nhá
- chị đang bận họp bạn nhé
- chị họp em nha
- chị sắp bận họp bạn nhá
- tôi họp cậu nha
- tớ họp em nhá
- mình bận họp em nha
- chị chuẩn bị bận họp chị nhá
- mình chuẩn bị bận họp bạn nha
- tớ sắp bận họp chị nhá
- chị họp bạn nhá
- tớ họp cậu nhé
- em chuẩn bị bận họp bạn nhé
- tôi họp chị nhé
- tôi họp em nhá
- chị sắp họp bạn nhé
- mình họp cậu nhé
- chị chuẩn bị bận họp cậu nhé
- chị đang họp cậu nhá
- anh sắp họp cậu nhé
- chị họp cậu nhá
- tớ sắp bận họp bạn nhá
- tôi bận họp em nha
- chị chuẩn bị bận họp bạn nhé
- chị đang họp em nhá
- anh bận họp bạn nhá
- anh chuẩn bị họp cậu nha
- chị họp chị nha
- chị sắp bận họp chị nhé
- em sắp bận họp em nhé
- em gọi lại sau dùm anh được không giờ anh đang bận
- em gọi lại sau dùm chị được không giờ chị đang bận
- chị gọi lại sau dùm em được không giờ em đang bận
- bạn gọi lại sau dùm mình được không giờ mình đang bận
- gọi lại cho anh sau em nhé
- gọi lại cho chị sau em nhé
- gọi lại cho em sau chị nhé
- gọi lại cho mình sau bạn nhé
- gọi lại cho anh sau
- gọi lại cho chị sau
- gọi lại cho mình sau
- gọi lại cho em sau
- mình đang hơi bận chị nhé
- em đang lái xe nha chị
- chị đang bận lái xe nha chị
- mình đang chạy xe nha bạn
- mình đang lái xe nhé bạn
- em đang bận chạy xe nhé bạn
- mình đang bận đi xe nhé bạn
- em đang bận đi xe nha em
- anh đang đi xe nha em
- mình đang đi xe nha bạn
- ờ hình như bạn gọi nhầm rồi bạn nhé
- ờ anh nhầm số rồi anh nhá
- anh nhầm số rồi anh nhá
- ừ chị nhầm số rồi chị nhé
- ừ hình như anh gọi nhầm rồi anh nhá
- bạn gọi nhầm rồi bạn nhá
- ừ hình như em nhầm rồi em nhá
- à chị gọi nhầm rồi chị nhé
- à bạn gọi nhầm rồi bạn nhé
- hình như chị nhầm số rồi chị nhá
- à hình như em gọi nhầm rồi em nhá
- ừ hình như bạn gọi nhầm rồi bạn ạ
- ừ bạn gọi nhầm rồi bạn nhá
- ừ anh nhầm số rồi anh ạ
- ờ em gọi nhầm rồi em nhé
- em gọi nhầm rồi em ạ
- à hình như anh nhầm rồi anh nhé
- em nhầm rồi em nhá
- anh nhầm rồi anh ạ
- ừ em nhầm rồi em ạ
- chị nhầm số rồi chị ạ
- ừ hình như em gọi nhầm rồi em nhé
- ờ bạn nhầm rồi bạn ạ
- chị gọi nhầm rồi chị nhá
- ừ hình như em nhầm rồi em nhé
- ờ hình như em gọi nhầm rồi em nhá
- bạn gọi nhầm rồi bạn ạ
- hình như bạn nhầm số rồi bạn nhá
- hình như anh nhầm rồi anh nhá
- ờ chị nhầm số rồi chị nhé
- à hình như em gọi nhầm rồi em ạ
- ừ em nhầm rồi em nhá
- anh nhầm số rồi anh nhé
- à em nhầm số rồi em nhá
- hình như em nhầm rồi em nhá
- bạn nhầm số rồi bạn nhé
- à hình như em nhầm số rồi em nhé
- hình như chị nhầm số rồi chị ạ
- chị gọi nhầm rồi chị nhé
- ờ em gọi nhầm rồi em ạ
- à em nhầm rồi em nhá
- ừ chị gọi nhầm rồi chị ạ
- à hình như em nhầm số rồi em nhá
- ừ hình như bạn nhầm số rồi bạn ạ
- à bạn nhầm số rồi bạn ạ
- anh nhầm rồi anh nhá
- anh nhầm số rồi anh ạ
- ừ bạn nhầm rồi bạn nhé
- à hình như chị nhầm rồi chị ạ
- à hình như bạn nhầm số rồi bạn nhé